[Shadowverse]有無大大都仲有玩SV？

交流下

早排知道好似分伺服器嗰陣時已經棄咗坑

而加都係分國服同國際服啫